Sonos Arc 用家請進

想知有無巴打用緊Arc 又有Apple TV
到底點樣先可以出左atmos